點解近年波台無咩好hit既改編歌

最近又翻聽返雲格無知
嗰陣既舊登改編歌依家聽返都仍然係有韻味
除左大部分填得岩音之外
仲要押韻
我覺得真係好神
波台幾時先再有d咁正既改編歌

咁你返舊登啦，好走唔送

無人唱
無辛祖啱唔啱？

有歌，但無人敢唱

呢首唱得幾好

高普之境同下一位傷兵無人唱

使唔使咁惡啊 都係想波台進步啫

更何況依家係兩邊都好少

認真改歌無市場
睇下dc哥就知 睇到得小貓幾隻推都好唏噓

熱血公民 可以代表我

下 唔太岩音播ching

我蕯凡納藝術學院畢業
我幾肯定首歌啱音

點會無啊 嗰陣閒閒地都六位數view

過晒檔去熱血公民

依家冇，有啲成年都係得幾千view

尼馬嗰首好好聽

贏多機場波，班阿狗得得戚戚就會有人該歌詞㗎啦

做咩咁大反應

...太...良...

阿仙奴輸到落花流水最好聽

自從黑b隻烏龜收山都冇再聽過其他新歌

咁有排都聽唔到了

呢首都正